2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論9 大島都叫幸福過

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

大B真人型巧多牙

被cut更

未必

勿起底

咁早去定MKS排定隊睇波

無你一早去紅狗場買衫,加排隊入場支持紅狗咁神心

又屈

發誓都得
你一定有買紅狗衫+坐紅狗主場個邊
做左又唔認

豬1-0

片山瑛一要打到落左閘位

想做紅狗第一人啊?

有無人用Fox sport睇
旁述好似叫左傻勇做山本勇健

poorest

我無睇個陣 又唔熟豬d人
係有依個人定係叫錯？

有依個人

有 我見過 我真係見過

踢紅狗？

踢豬欄

屌 田中亞士夢
土字都唔識

睇開亞視

亞視夢

2-0
Jj廢到癲

傻9濟州仔剩係識打交，波就唔撚識踢

上年開完紅狗拖今年試下開豬欄拖

我愛大B😍😘

我啊？

yes
可唔可以燈下傾日天津？

球覇搭珍
點燈都救唔番啦

我係有咁勁香港隊亞洲盃就出線啦

輸唔起嘅爛仔隊

冇我 唔洗睇了
Leandro復出

好似追打人但唔夠快

吉b今晚點慶祝

心水 一句講晒 鹿一定贏

鹿島

スターティングメンバー
GK 21 曽ヶ端 準
DF 5 植田 直通
DF 16 山本 脩斗
DF 24 伊東 幸敏
DF 39 犬飼 智也
MF 4 レオ シルバ
MF 11 レアンドロ
MF 14 金森 健志
MF 40 小笠原 満男
FW 7 ペドロ ジュニオール
FW 9 鈴木 優磨

GK 1 クォン スンテ
DF 22 西 大伍
DF 23 小田 逸稀
MF 30 安部 裕葵
MF 6 永木 亮太
MF 8 土居 聖真
FW 10 金崎 夢生

班禾鹿fans唔報陣

報左 其他唔洗知

Agger

同意 mu FC最重要係知有無mu

12碼

屌你老味

幫佢打定
完場啦咩

馬田斯
好懷念佢

漏左
大B又燈

大岩躝

傷出

星期六對我殺 牙Mu踢足90Min 傻袋馬84Min 加上今場和都出線 輪休都好合理

淡定喎 比d信心
完場啦咩

呢個已經唔合理

點煙

2-0

回購獸平未

大B勁到

大B又燈
完場啦咩

申花近14次亞冠比賽係未贏過
淡定喎！

記錄要嚟破

因為你未發功

札同紅狗降班未

大B

要玩玩了

BBB大B

踢撚斷秦升隻閪腳

含大衰收尾，下場櫻花有暗湧

濟州狗早過傑狗出局

狗什麼
你也是傑狗

廢磨又入波

Leandro

2 : 2

又係贏yuma
反yuma仲有咩好講

都係辣殺

廢磨1G1A
有數據嘅廢柴真係球壇奇蹟

係靠我！
追！

好過出作用王

大B準備又中 落後2球都追番
鹿島

屌 又影響唔到你
洗唔洗牙

大 b見好就收喇

好 專心睇番波

完全掌控

鹿島mu字牌救心

驚險晉級

絕對突破

係又呀

要不是澳假

G持釋尼反cup泡狗晉級

可以上水喇

輸半格 屌

足球小將？
發生咩事

林源三識魔法

靜撚到

佢地出國食女

你咪係囉

禾啱啱放工趕番去做project

你今晚唔睇波架啦

要做project
不了

咁佢應該呢世都要做，畢唔到業 以後都唔使入場

屌你
下星期連續兩日兩個project牙
同埋我入唔入場點解唔入都唔洗同你交代啦

千其唔好入

辣殺波
唔入了 唔入了

笑死

要打龍
唔入啦 唔入啦

垃圾波不了

今晚見

不了 不了

買筆袋都唔還錢
躝啦

借錢買6x蚊一個筆袋

不了 不了 不了

不了 不了 不了 不了

柏咩陣容？

Lucky駿

臭腳全力盃賽？

柏個後備龍好唔廢
上次係大球場睇佢熱身,個守門員教練教佢斬波(指住個波底叫佢踢依個位)

咪就係你睇住佢先搞到咁廢囉

企係後面照住佢？

今日睇住柏圖熱身先

準備熱巴海報

大b準備好大陸証件入場未

回鄉証都無 咁點算

每週絕對突破

會不會只得696出線

要驗尿了

迷駿了

長沢駿入四粒

大B又燈

天津穩贏 傑志中場再對得咁慢好快失波
仲有科蘭 好憎佢 叫佢躝

排左20分鐘先入到場

龍仔又要入波了

希望櫻花爭氣

躝啦，燈撚到冇得出

朱蛇正仆街
BTW，今場我真係好好J

頭先完場 有人對韋素做左個打飛機手勢
跟住佢笑晒口做左 1隻手指同1個拳頭手勢

唔知佢想講1：0 定 1仔0仔

朱蛇真係唔掂
科蘭70分鐘後跌watt 佢都唔換人

釋放龍仔

敢輸唔敢贏，戇鳩烏鴉

香港首個成人嘉年華 萬眾期待的華麗派對

不過輸波

豬蛇迫害大家

澳洲猛男

林恩許

橙

橫濱主場邊個區先係主場區，唔識睇

巧然

左邊深藍色

@大B勇也

黃色嗰排同對面嗰排係咪自由席？

指定席

N爸都是鳩波粉絲

諗緊坐咩位好，想中間啲睇，諗緊上層定下層

個d好圖書館

第一次去睇唔太知坐邊到好，大B 有冇推介邊到有feel 啲又清楚啲

呢排唔洗睇
細場先有feel

嚟緊去睇橫濱鬥前鋒

主隊自由席 可能已經冇晒

大把飛
日產邊可能爆

反0円仔都唔爆

鈴羊仔邊敢返日產

依場應該多人 睇你想睇波定感受氣氛
因為坐打氣區個邊，好難睇到波
個視角又差

咁我揀中間位啦，想睇波多啲

放假冇波睇 悶

神奈川打吡都唔播！？

燈到無得睇

畸寶今年拎左seven直播權
搞到今個星期得一場丁咧

ファジアーノ岡山がC大阪FWリカルド・サントスを獲得。

mk

屌 7欖得南看台好睇

全力升班喎

交換片山啫

D女最好睇

又燈及無辜
燈下零羊好過啦

molamola

只係想講
岡山本身走左咁多人,但有咁既成績
睇黎管理層都想搏下,入貨去全力爭升班喎
又唔洗過份解讀喎

大b好似初期發現自己有超能力既人咁，係咪都試下

傳出愛華頓同韋斯咸對香川真司有興趣

《 #長谷部誠 選手・契約延長のお知らせ》
この度、#長谷部 選手と2019年6月30日まで契約を延長しました！2️⃣0️⃣1️⃣9️⃣🎉
後方からチームをまとめ、素晴らしいプレーを見せる長谷部選手💪
今後も彼の活躍から目が離せません！👀
#SGE

誠隊續多1年約

啫係冇興趣

大B要記住: 能力愈大 責任就愈大

大b夠薑就燈到穿崎降格

回歸未牙

大B唔反穿都偷笑啦

袋傻馬屋企真係麻撚煩

我仲以為佢返左巴西

得罪講句 難過見到牙mu入場睇本地波

燈到佢入

唔敢黎搵我地

唔係咩

其實就咁貼呢兩張相唔代表咩

留名

小妹未睇過日職想睇靜岡打比請問有冇人教我買飛

代表獅子偷圖

Google search下囉

醒起上次已經po過

J1湘南に「3年間で10億円以上投資」。ライザップ社が経営権取得で連結子会社に

比馬得到新贊助(RIZAP GROUP) 仲豪言話3年內至少拎一個盃

鹿島 負傷のＰ・ジュニオールは「数週間かかる」 大岩監督が言及

啱啱好番LEANDRO,又傷番個JUNIOR

課金未

呢個上次傷完都廢哂
冇所謂啦

我大佬同我講新垣結衣到左我屋企

阿mu

姓佐藤就310羊睇場波

砂糖君有冇份

怪我上季成日受傷搵唔到錢
比唔到飽飯wadeemay食 而家瘦成咁
陰公豬呀

瞓醒未

未 我想放工

邊位清成日帶淆may食好西
帶我

剩係識食燒肉同食華dee妹

U

hehe

明明係你成日自私食唔帶人食

問米仔

個傻鳩拍片教點樣乞飛叫人比張你

比域子撚到

半夜三更

比域子撚喎

下次不如打格仔先 好大頭

條光頭鳩話呃波飛，幾撚型

比人老屈係強姦犯

散場啦 散場啦

訓教

弱

域子Ho ball

肥雞認證

邊個

我想問買飛個part寫著會員係咩意思？
即係要做佢俱樂部會員先買得定買飛網個會員？？

久違既分析加推介 手痕又想鳩up下

浦和對仙台
紅狗剛換監督,轉打442又用左賽聯賽杯試左少少效果
新陣容下每個位置都會洗牌,好似森脇有機會用番,新既澳洲佬又用,球員都會比貨去爭表現
相信紅狗會有一個新境像

而仙台受到傷兵影響,聯賽杯又傷左庄司悦大, 奥埜又因為左膝内側側副靭帯損傷要長期養傷
上場對長崎都係苦戰贏1球 今場對仙台有d保留

雖然仙台仲係不敗,但近幾季仙台都係浦和既私家雞,尤其係主場都無乜點輸過
睇好紅狗可以藉此反底

札幌對名古屋
睇番上場札既表現極為出色,係被黑哨下先贏唔到696
雖然今場jay應該都仲有小小傷,要靠腎仔搏殺,但如果打番上場既水準,對住一樣係攻強守弱既名古屋真係有機會贏番場

名古屋上場領先2球下都贏唔到,暫時係依賴XAVIER既踢法 今場佢出唔到,加上Jo又一直踢不出水準
札幌主場威力強 會輕取

大B俾料 allin仙台鯨魚可上樓

上樓不是夢

札幌

GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 20 キム ミンテ
DF 5 福森 晃斗
MF 14 駒井 善成
MF 27 荒野 拓馬
MF 10 宮澤 裕樹
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 18 チャナティップ
FW 9 都倉 賢

名古屋

GK 22 ランゲラック
DF 14 秋山 陽介
DF 3 櫛引 一紀
DF 41 菅原 由勢
DF 6 宮原 和也
MF 8 ワシントン
MF 9 長谷川 アーリアジャスール
MF 4 小林 裕紀
MF 23 青木 亮太
MF 29 和泉 竜司
FW 7 ジョー

今日腎仔正選, jay打後備

磐田

GK 21 カミンスキー
DF 3 大井 健太郎
DF 4 新里 亮
DF 5 櫻内 渚
DF 6 ギレルメ
DF 41 高橋 祥平
MF 7 田口 泰士
MF 10 中村 俊輔
MF 19 山田 大記
MF 30 上原 力也
FW 20 川又 堅碁

清水

GK 13 六反 勇治
DF 28 立田 悠悟
DF 3 ファン ソッコ
DF 4 フレイレ
DF 25 松原 后
MF 6 竹内 涼
MF 17 河井 陽介
MF 30 金子 翔太
MF 29 石毛 秀樹
FW 19 ミッチェル デューク
FW 20 クリスラン

Ｃ大阪

GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
DF 14 丸橋 祐介
DF 15 木本 恭生
DF 22 マテイ ヨニッチ
MF 6 山口 蛍
MF 7 水沼 宏太
MF 43 オスマル
FW 8 柿谷 曜一朗
FW 9 杉本 健勇
FW 13 高木 俊幸

鳥栖

GK 20 権田 修一
DF 13 小林 祐三
DF 3 高橋 祐治
DF 5 キム ミンヒョク
DF 23 吉田 豊
MF 6 福田 晃斗
MF 36 高橋 秀人
MF 4 原川 力
FW 40 小野 裕二
FW 27 田川 亨介
FW 32 ビクトル イバルボ

勇

你囉

好，我認

今時今日仲有人話泡菜狗02年無黑哨

Jay 有傷咋

成班係度ff

＜仙台戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 遠藤、マウリシオ、槙野、平川
MF 阿部、青木、柏木、菊池
FW 興梠、武藤
SUB 福島、森脇、長澤、直輝、武富、アンドリュー ナバウト、李
#wearereds #urawareds #浦和レッズ

嘩要用到平川咁誇

幻幻教練係咁上下

做人要有夢想

條中場好奇怪

腎FC1-0

札入7球有6球係頭鎚

版主請我食shake shake

殺菠蘿頭槌隊

仙台
スターティングメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 39 金 正也
MF 17 富田 晋伍
MF 16 野津田 岳人
MF 29 古林 将太
MF 2 永戸 勝也
FW 23 中野 嘉大
FW 30 西村 拓真
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 22 川浪 吾郎
DF 4 蜂須賀 孝治
MF 10 梁 勇基
MF 25 菅井 直樹
MF 34 椎橋 慧也
FW 19 ジャーメイン 良
FW 20 阿部 拓馬

打倒紅狗 就在今天

2 head snake

菊池應該再推前多一格

完場後 let´s go sendai

櫻花 個後衛慢過龜， 差d 輸

阿勇中桂

腎
Jay in

腎倒掛2-0

柿谷goal

3-0

邊有？

腎仔我愛你

跟左我就上樓不是夢
大b又中
係又

真•腎Out 早阪In

你飛過黎就請你食

腎仔世界第一

鳥版番黎請晒全鋪

發現新大陸

又中又中大b又中
紅狗1-0

完場啦咩

鳥棲個龍都幾廢

試下打格仔

越踢越頹

大肉棒

雪雪雪

鹿島陣：有我,Leandro,西大伍

又豬

湘南

GK 1 秋元 陽太
DF 13 山根 視来
DF 4 アンドレ バイア
DF 8 大野 和成
MF 36 岡本 拓也
MF 2 菊地 俊介
MF 6 石川 俊輝
MF 29 杉岡 大暉
FW 18 松田 天馬
FW 9 イ ジョンヒョプ
FW 23 高山 薫

鹿島

GK 1 クォン スンテ
DF 22 西 大伍
DF 5 植田 直通
DF 39 犬飼 智也
DF 16 山本 脩斗
MF 20 三竿 健斗
MF 40 小笠原 満男
MF 8 土居 聖真
MF 11 レアンドロ
FW 10 金崎 夢生
FW 9 鈴木 優磨

miki bb 好似肥左啲

鹿角

不了

禾先發

全中！

新會員？

特登反手

好耐無拍寫真

多多指教

又多隻鹿
係咪得罪左垃圾川風扇牙 係甘負皮

又有馬鹿

又負皮禾
巧痛巧唔開心牙

On9仔

禾們都是水手風扇

襟錯掣做左on9仔
sor

一陣你入多兩球

負皮呀嗱

計中計

又負

抵拉

反yuma仲有咩好講

撞棍

昌子源係咪傷咗

係

丸橋角球直入

都係冇得做日本代表

連宇賀神都入到，無野無可能既

反yuma真係搞笑

Yuma>>>>>>>>>>>>>>>>>>土狗

真

反我穿仲好笑 聽日大B記得G持

無人理

屌禾鹿逆転未？

８土居ＯＵＴ

out啦作用王

我理

跳樓先

咩事

係囉咩事

馬>鹿

等埋

派未

屌

3大熱門

多蒙特盼羅致中島翔哉

據《紀錄報》報導，多蒙特有意引進葡超球隊樸迪莫倫斯攻擊手中島翔哉。

由於本賽季出色的表現，中島翔哉不僅受到了日本國家隊的徵召，並且還得到了眾多球隊的關注。據葡萄牙媒體《紀錄報》報導，多蒙特目前有意引進中島翔哉。報導稱，除了多蒙特外，沃爾夫斯堡、史特加以及法蘭克福等多支球隊都對這名日本國腳很感興趣。

中島翔哉與樸迪莫倫斯的合同於2020年到期。在本賽季他一共為球隊出場24次，攻入9球並奉獻7次助攻。據報導稱，在中島翔哉的合同中含有2000萬歐元的解約條款，不過激活這樣的條款對於多蒙特來說並不是什麼問題。

中島都2000萬

臭

馬鹿又輸使唔使屌我地老母

唔好屌 唔好屌

屌埋你地果份

我問隻傻鳩馬鹿呀

屌大岩蛇好過

扮c朗

大阪G而家幾分？

打倒掛就扮c朗

屌你打倒掛都唔同c朗申請

So?

丙朗攞左專利
利申最憎小花同疤狗

明明c朗跟朗尼學倒掛

對唔字 禾冇考倒掛牌 Sor9

岩

潛啦咁柒
聽日川崎輸波先上水

柴崎頭岳岳串我老死腎仔

笑4 又賴

跟

sorry sir

幾有4號feel

教練個樣好老派既感覺

鳩波對禾穿
是咪有地球聯合軍？

問大B

睇你地企唔企我個邊喇

姐係咩？

留名睇有人就咁拎去用
Credit都唔比番樓豬

啲仆街成日偷樓豬啲圖同gif用

撐你一次

聽日撐廣島

好似人中嗰d頭目

港足gif無所謂嘅,呢下都應該有人做

日職資料都有人貼過去
都唔知貼過去做乜

一平君搶親

數學題
豬有幾多隻腳

鳥版出嚟講2句

同烏栖妹玩緊

去左飛田

去同澳洲猛男玩好過啦

你都去完搵澳洲猛男

係友田Kay

神奈川ダービーを100倍楽しむためのデータを1つ☝
Q.「リーグでのダービー最多出場は」
A.「横浜FMは中澤佑二、川崎Fは中村憲剛でともに24試合」

2大老江湖

聽日就係神奈川打吡
今季比0円学搞一搞,今次打吡氣氛比以往更為熱烈
鳩波要加油!打倒垃圾川

派膠又唔認

撐大B

聽日0円仔有機會做後備!一齊屌柒佢

bomber4張都咁勁

收到風大B岩岩出左門口 去機場坐今晚凌晨機場日產屌柒0蚊仔了 希望各位手足一齊G持我老死大B破燈

Gchi大B

Gchi清算25仔

Po張舊圖當飛左

食屎羊開波冇耐就handball 好在冇吹

許許許

羊有4隻腳

有腸小妹又失波

摩佬真係回哂塘

一陣返更衣室用鐵棍教訓下瘦雞先

反 cup

羊仔中波

羊今場真係執翻身彩，禁區又手球又飛鏟都無事

一開波個陣同史達寧玩埋摔交

隻羊腿出太高好肉酸
btw 3分已袋

8:40 開始
其實係中波先 但係踢中上半部份 之後滑高左隻腳上去再中人

廢羊成日搞事

我川第一傻閪竟然同其他隊D 垃圾影相

Sorry 下次唔敢
俾次機會放過細佬

同禾穿明叔影相都唔得咩

Duck

今日有阪神大戰都無人提

足球已死

繼續打柒普子

你重有澳洲猛男

長崎

GK 30 徳重 健太
DF 32 徳永 悠平
DF 39 チェ キュベック
DF 4 髙杉 亮太
MF 17 中原 彰吾
MF 26 碓井 鉄平
MF 28 翁長 聖
MF 19 澤田 崇
MF 20 中村 慶太
MF 23 米田 隼也
FW 9 ファンマ

FC東京

GK 33 林 彰洋
DF 2 室屋 成
DF 48 チャン ヒョンス
DF 3 森重 真人
DF 25 小川 諒也
MF 39 大森 晃太郎
MF 18 橋本 拳人
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 38 東 慶悟
FW 9 ディエゴ オリヴェイラ
FW 11 永井 謙佑

柏

GK 1 桐畑 和繁
DF 13 小池 龍太
DF 4 中谷 進之介
DF 5 中山 雄太
DF 3 ユン ソギョン
MF 37 細貝 萌
MF 15 キム ボギョン
MF 10 江坂 任
FW 18 瀬川 祐輔
FW 9 クリスティアーノ
FW 14 伊東 純也

広島

GK 1 林 卓人
DF 33 和田 拓也
DF 2 野上 結貴
DF 4 水本 裕貴
DF 19 佐々木 翔
MF 30 柴﨑 晃誠
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 18 柏 好文
FW 39 パトリック
FW 9 工藤 壮人

中出傷左

Ｇ大阪

GK 1 東口 順昭
DF 22 オ ジェソク
DF 5 三浦 弦太
DF 3 ファビオ
DF 6 初瀬 亮
MF 7 遠藤 保仁
MF 8 マテウス
MF 10 倉田 秋
FW 11 ファン ウィジョ
FW 20 長沢 駿
FW 40 食野 亮太郎

神戸

GK 18 キム スンギュ
DF 34 藤谷 壮
DF 5 チョン ウヨン
DF 3 渡部 博文
DF 30 ティーラトン
MF 14 藤田 直之
MF 8 三田 啓貴
MF 10 ルーカス ポドルスキ
FW 27 郷家 友太
FW 33 大槻 周平
FW 21 田中 順也

收起牙春

傷左呀
澳洲猛男

有lucky

一陣入場睇水手鬥前鋒

澳洲猛男坐左14日唔知道

搵大b齊齊轉遮

返工扮唔到工上連登

落力d打氣

唔知山口螢會唔會入到決賽周名單

自從佢救過國之後，都好難入唔到

大b又

佢入選到 肥雞你同我躝！

找數未呀

愛將嚟，好難入唔到

深潛

咩都得2次

聽日就著Manabu#10出街

仲有一次
今日著禾穿Manabu#37出街

鳩波贏到我ok

Twitter都有新聞啦
睇你有冇心睇姐

今日得低清球彩台
眼都濛

google翻譯話係屌緊管理層

輸都要

25仔有後備

三賤今季勁到癲 大B點睇

廣島最高

冇小朋友
破燈大好機會

虛火

All in 冠軍

好緊張

唔通岡山又贏一場

叫埋25仔一齊轉遮

大王咁大side

未用真正的射門

大b個平安鐘爆左未

就爆血管

第一次入場睇 j league真係好好氣氛

打吡+第一次日産主場
氣氛隨時係最最最好個幾場之一

水手除左個黑鬼外 全部都食左豬油糕咁 慢到

cls

林桌人

抵拉
明明係禁區外, 都吹12m

波東拉

恭喜大B捱完前45Min

腳俾人絕殺

6場1分

4月都未贏

後半50分鐘入波

Hiroshima

Unlucky

Kaskika又豬波

Bomber1-1

25狗

25出場啦
鬼蛇真識做

0羊仔出嚟了

佢會唔會鳩都縮埋

點解噓佢既

佢上年係水手10號
免費轉會去死敵

等睇鏟草

咁就要噓架喇？真係好唔理性 好似香港班利狗咁🤢

下？死敵喎大哥
佢本身同球會傾 每次都係1年約
方便佢旅歐
點知佢反口去死敵

講笑咋 我都係利狗 最憎奧雲😂

青訓 10號 隊長
免費去死敵

臨尾真係好好睇 同埋近 連川崎都好多球迷

Manabu

川崎人

我都有件

我都有

前年件粉色作客我都印左0円學
上年見佢轉10號都諗住買件主場印佢，
好在佢大傷，最後印左迪基尼克

咁多鳩波粉絲？

呢度個個都係鳩波fans

我30年

創會fans

我50年

依位ching識波 好名

我俾今年大b新年祝福感動到先G持
侵唔侵新fans玩

你返去睇你個696啦

吉田復出打正選

今日場打吡真係幾正
有被譽為Jリーグ史上最大のブーイング(喝倒采)
尾段大家鬥攻又刺激
氣氛又正
期待下次作客等等力

Btw,0円25仔狀態未足都有腳精彩射近柱上角+靚比大王助手
唔知fit翻會點

你祝福下佢囉

兩球都係輸吉田麻也

笑4

真係好正 坐main stand既普通球迷都有boo

日産今季開幕戰遇上打吡 加埋25仔咁啱復出做後備

不過今日對比上季主場對垃圾川 少5千人

聽日炒白頭佬？

？

日本代表ハリル監督電撃解任 ９日にも発表

聽日會有記者會

要買代表衫了

ロシアＷ杯（６月１４日開幕）に臨むサッカー日本代表を率いるバヒド・ハリルホジッチ監督（６５）が電撃解任されることが８日、分かった。９日にも正式発表される。

同監督は１５年３月に就任後、日本を６大会連続のＷ杯本大会出場に導いたが、アジア最終予選以降は国内組のみで臨んだ東アジアＥ－１選手権をのぞいて、１勝２分け３敗と低迷。目標と掲げる本大会での１次リーグ突破達成を不安視されていた。

痴線，新帥得兩個月時間準備😅
冇記錯2010年岡田武史帶日本打世界盃，輸哂啲friendly, 不過就入到十六強
係，白頭佬啲揀人係鳩啲，不過宜家先郁佢，timing錯哂啦🤣

好過唔炒

留名睇白頭佬去浦和

咁突然

咁短時間，應該會揾日本人or J league 既領隊接任

就石井啦

會唔會手倉森誠坐正?

搵森保一兼任啦

森保一？

我個日本朋友估又搵岡田頂

岡田個陣慢慢搵弱點

白頭佬呢

班契仔有難了

俾球迷搵弱點

救國螢

宇佐美

佢應該有份啦 只係差在有冇正選

舊gif重貼 上吧石井

唔揀25

Yes

屌你

0円一掂波,打氣區歌都唔唱,噓左先

你迫走石井，你先係25

睇緊DIU台介紹日本隊
段片有白頭佬同井手口
2個都去唔到俄羅斯

有d奇怪 暫時得一個媒體報導白頭佬被炒

井手口琴日又坐全場冇得出

4:00 開始
同金井換完波衫
再去同鳩波球迷鞠躬

＜サッカー日本代表＞ハリル監督を解任 会長が本人に伝える
開得香檳了

日本サッカー協会の田嶋幸三会長は９日、日本代表のバヒド・ハリルホジッチ監督（６５）を解任することを認めた。田嶋会長が渡欧して７日に本人に伝えた。後任監督も含め、９日午後４時に東京都内での記者会見で発表する。６月１４日のワールドカップ（Ｗ杯）ロシア大会開幕がわずか２カ月後に迫る時期の異例の対応で、目標の１次リーグ突破に向けて組織の立て直しを図る。
有冇人sick日文

落實了

岡田武史逆襲？

盛傳係因選手意見+贊助商既不滿所以落鑊

搞到國家隊大佬 你點會有運行

乾貴士宜家應該有得入選？

講左話唔會接手

一起身上連登就有good news

後任候補に日本協会の技術委員長・西野朗氏や、
U-21日本代表の森保一監督、
現日本代表コーチの手倉森誠氏。

3大有機會接手人選

之前白頭佬仲話完左世界杯就唔教日本隊
以為佢立於不敗之地
點知

係鄉下球隊做下皇帝唔好

手倉森誠就不了

阿mu最開心

吉田麻也佢比記者問到白頭佬比人炒喎
佢同我地個反應一樣
「吓？真呢？」

三個最好係森保一

但佢三箭打亞冠成績好差

驚佢打352

睇日本體育情報話紅狗想搵當年帶領696三連冠既Oliveira教
仲搵番個舊GM管理,表明會大力補強

鞠得咁hea
又唔行埋去
btw大王同天野純換波衫

北看台班人已經間歇拒絕打氣
再唔做野我驚佢地全場拒絕打氣

啲波西過英超紅狗

叫佢躝啦

白頭佬out

唔會掛

叫堀孝史教國家隊囉
反正俾紅狗炒左都無野做

我會揀西野朗，金崎丶武滕有望返身

乾點都有得踢掛

報導話佢最大機會

當年叫史杜高域教咪乜事都無

白頭佬

再行埋啲 鳩波迷掟野啦

大概係話JFA會長確認炒咗白頭佬，今日下午4點開記招講返件事，因為距離6月14日世界盃得返兩個月咁短時間，所以有咁既決定。今次世界盃目標係小組賽出線

利申：讀緊N4日文

日職po終於有人識日文

波蘭 哥倫比亞 塞內加爾

Ｊ１浦和の新監督に鹿島で３連覇した実績があるブラジル人のオズワルド・オリヴェイラ氏（６７）の就任が確実になったことが８日、分かった。

唔睇好西野朗, 咁耐無教波out哂啦
支持森保一

森保一

再補充一句
剛才睇漏咗，今日4點記招會講埋邊個接任

補番香港時間3點

個個都死啦 依個爛攤子

假膠都咁認真

手倉信唔信得過呢，話哂2年前都帶過 u23 攞亞洲盃冠軍

其實佢係姓手倉森

唔好咁講 軒歷基斯都收咗山 但出返嚟都有料
至緊要熟悉日本隊 咪亂搞
如果要跟潮流用352 日本就係閪

sorry，犯左柏雷錯誤 tim

無搵岡田武史已經好好

西野朗會無防守
手倉森誠就好保守下

當初搵史杜高域啦
熟悉日本足球
啲球員又一定服從佢

頭重尾輕 防守球員選擇少
白頭佬係鳩到連進攻都亂玩

我只想中島翔哉有得踢

牙mu同牙袋講兩句

我唔想見到智障正選

放心 一定係佢

點解唔係石井

25

依家先炒

吉田，智障，昌子源
三選二

吉田一定正選喇

中堅好難再換人，因為要時間夾

咁要返樓豬算啦

會唔會變左教日本隊 截胡

痛定思痛都係好事
往死裏打

一定係槙野

日本好既後衛基本上寥寥可數 , 最後名單一定都會有智章 , 森重,昌子源冇傷病都會入到 , 再加埋海外組兩個酒井,長友,吉田 .... 呢一班已經係梗局 !

等世界盃av版無限中出

守得雲開既植田直通呢

後面係梗局 白頭佬on9試後防
吉田 搭智障 昌子源後備
馬賽右 左長友
另一酒井後備

森重一半一半 有機植田
On9起黎三中堅
仲有長谷部客串

ハリル監督後任に「マイアミの奇跡」西野朗氏が決定

真係西野朗

金崎 武藤 happy

Ｃ大阪ＦＷ杉本「驚きではあります。でもなったからには、言っても仕方ない。一番最初に（日本代表に）選んでくれた監督なので、そういった意味で感謝という気持ちはあります」

Ｃ大阪ＭＦ山口「ちゃんと発表となれば話します。（解任報道は）朝起きて知りました」

Ｃ大阪ＭＦ清武「何も話すことはありません」

鹿島ＤＦ昌子「会見を見て、どういう理由か聞かないと何とも言えないですけど…ベルギー遠征での結果を見ての判断だと思う。この世界は結果がすべてだということだと思います」

川崎ＦＷ小林「実際にまだＷ杯を戦っていないので。最近の試合は良くなかったかもしれないが、何が正解かはわからない。でも、選手としてやることは変わらない」

川崎ＭＦ大島「すごいタイミングですね。（ハリルホジッチ監督は）Ｊリーグ全体にデュエルを求めて、球際はすごく激しくなったと思う」

Ｇ大阪ＭＦ今野「厳しい世界だな、と思います。でも、もうＷ杯は迫っているので進まなくちゃいけない」

Ｇ大阪ＧＫ東口「驚きました。選手としては、やり続けるしかない」

ハリル解任、田嶋会長「選手との信頼関係が薄れた」

講野嘅幾多個穩入國家隊？

講咁白

大島比大B祝福過應該molamola

留意番
清武最識玩 無可奉告就算

鹿島FW安部裕葵が湘南戦で負傷…第二腰椎横突起骨折で1カ月の離脱へ

清武可以不理啦

阿特蘭大奇蹟同呢班比
中場成班天才級

呢班

誠隊退埋之後就玩完

田嶋會長 :「解任原因是與球員的溝通和信任出了問題」

因為在這個時間上 , 選擇了西野監督

足協在上週與西野接觸 , 西野慎重考慮後才答應

三名外國人教練同時解除契約 !

白頭佬早就應該學澳洲領隊咁出線就要走

揀清武好過本田啦

白頭佬呢鑊分分鐘係比本田岡崎香川嗰啲迫走

本田一定有份打毒針啦

近年最大貢獻呢次

揀吉b好過清武啦

唔知長沢駿有冇機會入選國家隊
雖然體系唔啱

點輪到佢 本土
杉本 金崎 川又 小林

1996年奧運隊日本我剩係識川口同埋中田
反而巴西我識卡路士、白必圖、肥朗

渣ga

揀我好過吉b啦

等石井做領隊先選你啦

前園真聖 伊東輝悅 松田直樹 城彰二無理由唔識掛

揀金剛同mu 打死無怨
唔好揀傻勇唔該

U 5 SICK BALL

依家個勢小組拎到1分都還神
換個領隊試下都好

後面放題

我同Kenyuyu唔洗二揀一嘅
唔揀山蕉q咪得

傻勇波都掂唔到2揀1都唔洗預佢啦

臀仔

其實最好揀返岡崎啦

JAY48同腎仔打雙前真係好撚正
BTW考左倒掛牌了

個龍門以為出界

唔揀岡崎日本足總都唔肯啦

中場最好揀堂安律

得罪講句
其實真係有睇友誼賽,仲叫揀杉本健勇係咩心態

啱唔啱聽先腎仔

識屌宇賀神唔識屌傻勇

都冇踢

掂唔到波明顯係供應問題
永續勇仔

咁多年日本都係唔識攻
連前面三個最fit嗰陣都係

唔好再選川島永嗣啦

選川口龍活 楢崎正剛 曾端準啦

G持

曾加端準

講呢個名都有咁上下年紀

睇返經典波 阿叔狂講曾加端準 洗我腦

屌有冇咁邪, 前日買完日本代表Jacket白頭佬就冇得撈

唔選好,仲可以選邊個?
川島應該點都入選,差左後備定正選

日本真係無咩龍門見得人

川島做後備，你做正選可能機會大d

唔選佢,仲可以選邊個?
川島應該點都入選,差左後備定正選

日本真係無咩龍門見得人

川島做後備，你做正選可能機會大d

比你恨到啦，白頭佬依家可以黎教港隊

神勇左一排 而家又冇咁突出
會唔會最後又揀番西村

揀晒中西東唔駛煩

就算係,應該都係取代東口個位先

講西野朗個隊奧運中場啲人經典
不過00年呢隊重勁

好撚豪華

可惜8強12碼輸左比美帝

條中場
見到都扯扯地

條後防 , 見到都知好硬

無大王
不了

前鋒三巨頭

點解會有人想香足搵白頭佬

係日本佢年薪2億幾yen邊出得起

唔好阻住人發夢

你啱

1500萬港紙

1500萬益白頭佬 不如起多幾個場

傻鳩先會諗

幾時再有友賽？

5月底

黐線佬個page冇左

C大阪退団の関口訓充、仙台に6年ぶり復帰

竟然

完全入唔到

足球已死

日本足總喺周一突然宣佈辭退國家隊教練夏利荷錫，由日本足協技術委員總監西野朗接手。今次係日本首次喺世界盃年換帥，波斯尼亞教頭夏利荷錫上任以嚟一直備受國內批評，加上喺去年東亞錦標賽同三月份嘅國際賽接連失利，令日本足總極力不滿，被逼陣前易帥。新教頭西野朗喺日本國內享負盛名，喺1996年執教日本U23嗰陣，帶領球隊喺當年亞特蘭大奧運會擊敗巴西，創下至今仍為日本球迷津津樂道嘅「邁阿密奇蹟」。

屌
之後輸咗俾一粒星都冇嘅尼日利亞

瀨jer 專玩奧運 世青

而家隊尼日利亞就唔勁

個屆金牌wo 都要
小組輸得失球咋

有巴巴耶路 奧高查 簡奴 韋斯 伊比達

有冇巴班基達

美波

速度99

渡邊

人哋姓浜辺喎

吉B

冇星都講得出

就係個個都嗌佢渡邊

watanabe 渡邊
hamabe 浜辺

同個個都嗌傻勇差不多

佢就真係渡邊

Key me囉衰喪喎 他bad die

Po 麻友G好過啦

Po渡辺千真都好過

咪有一粒

2+B？

po mayuyu算啦

第一人係咪傻撚左

頭先去左旺角7號球入左件主場，印左7號柴崎岳

咁快印

係喎
呢度邊個話要倒立

去第二個page追人數

淆清

想點

睇返由多哈悲劇睇到第一次入世界盃真係感受到等多4年咪要等好耐嘅心情

岡田武史除左中山雅史前面揀晒後生前鋒放棄左kazu北澤豪 結果城彰二做左敗家仔 回國係機場比人扔水樽

sick japanese

唔揀kazu 真係理解唔到

樓豬日本人

屆屆都有理解唔到嘅落選球員

02年無選中村,不過個陣中場太多天才
06年唔揀爆發力好強嘅久保龍彥,最後揀左個成日射飛機嘅柳沢敦對袋鼠整左下世紀miss
10年舊登個陣好多爸打都話應該揀前田,對巴拉圭加時選中左嘅玉田做敗家仔

14年冇大王 呢個唔係我講嘅

14年開始第一人就狙擊丁咧鋪

大王

獻肛

聽日出個理想分析先

10算最正路同最驚喜啦
一開始被睇低，個個都估做3零部隊

對丹麥個場心刻到

嗰陣嘅康打

個場遠藤同本田兩個直入FK , 到依家仲好好J

都有啲契仔伊野波 玉田

個陣廣島諗住西川 佐藤應該是但一個入選
點知龍門揀左川口 佐藤最後無揀

準備開左個記招最後無人去
張圖搵唔返

endo同誠隊默契真係好好
2個真係有分工

大膽唔用名氣最大嘅中村
加埋阿部勇樹個屏障...
個中場真係好好j

而家變左個咩鳩日本恩尼斯達都有人吹奏
打直入場打橫出返場

再唔練下啲對抗真係最多做山寨王

人地中島同你身型一樣
本身係日職都練到個下盤對抗先可以出國都有表現

話鳩垃圾川既人 樓豬已被擇名

呢度有邊個無被擇名

【⚽足球—憤怒的哈利路有話兒】

被解任後一直未有出現的哈利路，終於首次現身了。

話說《日刊Sports》的記者在法國跑到哈利路的住所守候，當地時間10日的中午，駕駛著汽車的哈利路與愛犬打算外出散步之際，他把車窗降下來，與記者談了幾句…

＝＝＝＝＝
記：我是日本的《日刊Sports》記者，很希望能夠訪問你，可以嗎？

哈：因為沒有任何準備，我不能夠在這裡跟你說。

然後…

哈：我理解這是你作為記者的職責。昨天我的電話響個不停，有139次，很多傳媒對這次的解任事件感到難以理解，所以有很多來自世界各地的朋友打電話給我。

記者問他現在的感受…

哈：Scandalous(不體面的/可惡的)，很可恥

記者表示哈利路的語氣非常強烈，然後問他今後的去向…

哈：我很快會出發到日本，在那裡，我應該會在大家面前說出事情的真實一面。

＝＝＝＝＝
小二，來兩斤花生🥜🥜🥜🥜有好戲上演

相比新監督西野朗在星期四的就任記者會，這邊好像更精彩。

又據Football Channel引述塞爾維亞媒體《Sportska Centrala》的報道，哈利路與JFA就違約金一事並沒有達成共識，更準備提出訴訟，這方面的事態又會如何呢？

支持哈利路爭取合理權益，把腐敗的JFA所做出的不義行為公諸於世。

(圖片：日刊Sports)

我囉

咁又係 你燈到川拎冠

川崎 vs C大阪
櫻花狀態高企,無咗蘇沙仍然3連勝,另外清武又復出,一個強大back up
川崎最重要係比櫻花休息時間足足少一日,上場仲要係大戰,再仲要傷埋車屋
最後係往績,聯賽盃、超級盃川崎都係仲未贏到櫻花
所以今場覺得櫻花會繼續食住川崎

咁都嬲...

鳥栖 x 柏
柏無咗中村守龍既情況下已經2連敗,亦到見到佢既重要性係幾咁大
而今場仍然會缺陣
仲要關鍵係基斯坦奴,近況真係麻麻,近一個月都無入過波,上場仲炒12碼
所以真係好依靠伊東既發揮

而今場既看點亦會係吉田守唔守得住伊東

鳥栖上場輸比櫻花真係陰公,12碼又無比,直頭覺得有少少黑哨,明明係好大機會有分落袋
雖然真比較少睇但個人覺得佢地係有能力
尤其大黑鳩+泡菜佬既攻擊組合 再加埋原力川支援
只要改善到失波嚴重既問題,有力成為黑馬

吖!仲有我好期待加藤恆平

最重要最重要係柏作客係未贏過,加埋前線尖刀啞火
所以覺得今場鳥栖絕對有機會贏

印名波衫一夜售罄 呢位漢堡小將好把炮！

德甲漢堡近年經常在中下游浮沉，而今季亦都不例外，長期處於榜尾位置。不過漢堡近期看到一線生機，全因他們在上周六的聯賽，爆冷以3:2擊敗二哥史浩克04取得寶費三分，壓過科隆升上第17位，護級仍有希望。而正選上陣的日本小將伊藤達哉更成為焦點，他憑出色的表現俘虜一眾漢堡球迷的心，賽後他的印名波衫更即時售罄！

賽前沒有人看好包尾的漢堡可戰勝史浩克04，但該隊憑菲臘高斯迪治、賀治比各入一球，加上射入絕殺的世界波，終以3:2反勝有拿度先開紀錄的史浩克。但焦點並不是入波眾將，反而是以正選左翼登場的伊藤達哉，因為賀治比下半場52分鐘的入球是依靠伊藤的努力得回來的，當時他在左路爆過兩名客隊守衛然後傳中，賀治比把握機會一頂入網，令漢堡當時反超前2:1。
此外伊藤達哉今場的數據非常亮麗，擁有100%的攔截成功率、67次觸球、5次盤扭過人成功，更三次送出關鍵傳送，對於一個20歲小將來說已是非常精彩。這即時吸引一大批漢堡球到球會商店搶購伊藤的波衫，漢堡的官方twitter昨日更公佈消息，指伊藤的波衫在一夜之間售罄。球會之後補充貨源，並已重新發售。

好彩你係期待加藤恆平唔係加藤恒平

改番

加藤恒平同加藤恆平rip

燈到加藤冇得出is ok
唔好燈埋隊波

點解啊？加藤可能勁呢

比清岩岩燈完好似忟d

試下比d信心

邊撚個日本恩尼斯達呀

加泰隆尼亞幸福呀

中島好撚好j

哈哈 口裏說不 身體卻很誠實
Boo~~~~~~~~~~~

都係唔sick

札幌

GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 20 キム ミンテ
DF 5 福森 晃斗
MF 14 駒井 善成
MF 10 宮澤 裕樹
MF 27 荒野 拓馬
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 18 チャナティップ
FW 9 都倉 賢

湘南

GK 1 秋元 陽太
DF 13 山根 視来
DF 4 アンドレ バイア
DF 8 大野 和成
MF 36 岡本 拓也
MF 6 石川 俊輝
MF 29 杉岡 大暉
MF 11 高橋 諒
FW 7 梅崎 司
FW 9 イ ジョンヒョプ
FW 17 端戸 仁

FC東京

GK 33 林 彰洋
DF 2 室屋 成
DF 48 チャン ヒョンス
DF 5 丸山 祐市
DF 25 小川 諒也
MF 39 大森 晃太郎
MF 18 橋本 拳人
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 38 東 慶悟
FW 9 ディエゴ オリヴェイラ
FW 11 永井 謙佑

鹿島

GK 1 クォン スンテ
DF 24 伊東 幸敏
DF 5 植田 直通
DF 39 犬飼 智也
DF 16 山本 脩斗
MF 20 三竿 健斗
MF 6 永木 亮太
MF 8 土居 聖真
MF 11 レアンドロ
FW 10 金崎 夢生
FW 9 鈴木 優磨

川崎Ｆ

GK 1 チョン ソンリョン
DF 17 武岡 優斗
DF 5 谷口 彰悟
DF 23 エドゥアルド
DF 2 登里 享平
MF 21 エドゥアルド ネット
MF 10 大島 僚太
MF 16 長谷川 竜也
FW 4 大久保 嘉人
FW 20 知念 慶
FW 11 小林 悠

Ｃ大阪

GK 21 キム ジンヒョン
DF 14 丸橋 祐介
DF 16 片山 瑛一
DF 22 マテイ ヨニッチ
DF 23 山下 達也
MF 6 山口 蛍
MF 17 福満 隆貴
MF 24 山村 和也
MF 32 田中 亜土夢
FW 8 柿谷 曜一朗
FW 18 ヤン ドンヒョン

清水

GK 13 六反 勇治
DF 28 立田 悠悟
DF 3 ファン ソッコ
DF 4 フレイレ
DF 25 松原 后
MF 6 竹内 涼
MF 17 河井 陽介
MF 30 金子 翔太
MF 29 石毛 秀樹
FW 9 鄭 大世
FW 10 白崎 凌兵

長崎

GK 30 徳重 健太
DF 32 徳永 悠平
DF 4 髙杉 亮太
DF 5 田上 大地
MF 10 黒木 聖仁
MF 17 中原 彰吾
MF 3 飯尾 竜太朗
MF 28 翁長 聖
MF 19 澤田 崇
FW 11 鈴木 武蔵
FW 20 中村 慶太

名古屋

GK 22 ランゲラック
DF 6 宮原 和也
DF 41 菅原 由勢
DF 3 櫛引 一紀
DF 2 畑尾 大翔
MF 9 長谷川 アーリアジャスール
MF 4 小林 裕紀
MF 14 秋山 陽介
FW 29 和泉 竜司
FW 32 深堀 隼平
FW 23 青木 亮太

仙台

GK 1 シュミット ダニエル
DF 25 菅井 直樹
DF 27 大岩 一貴
DF 34 椎橋 慧也
MF 17 富田 晋伍
MF 16 野津田 岳人
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 2 永戸 勝也
FW 30 西村 拓真
FW 19 ジャーメイン 良
FW 11 石原 直樹

Ｇ大阪

GK 1 東口 順昭
DF 14 米倉 恒貴
DF 5 三浦 弦太
DF 3 ファビオ
DF 6 初瀬 亮
MF 7 遠藤 保仁
MF 8 マテウス
MF 10 倉田 秋
FW 11 ファン ウィジョ
FW 20 長沢 駿
FW 40 食野 亮太郎

磐田

GK 21 カミンスキー
DF 3 大井 健太郎
DF 4 新里 亮
DF 5 櫻内 渚
DF 6 ギレルメ
DF 41 高橋 祥平
MF 7 田口 泰士
MF 10 中村 俊輔
MF 19 山田 大記
MF 30 上原 力也
FW 20 川又 堅碁

神戸

GK 18 キム スンギュ
DF 34 藤谷 壮
DF 5 チョン ウヨン
DF 15 宮 大樹
DF 22 橋本 和
MF 14 藤田 直之
MF 24 三原 雅俊
MF 10 ルーカス ポドルスキ
FW 27 郷家 友太
FW 17 ウェリントン
FW 38 佐々木 大樹

浦和

GK 1 西川 周作
DF 6 遠藤 航
DF 31 岩波 拓也
DF 2 マウリシオ
MF 27 橋岡 大樹
MF 15 長澤 和輝
MF 16 青木 拓矢
MF 38 菊池 大介
MF 10 柏木 陽介
FW 30 興梠 慎三
FW 9 武藤 雄樹

広島

GK 1 林 卓人
DF 33 和田 拓也
DF 28 丹羽 大輝
DF 2 野上 結貴
DF 19 佐々木 翔
MF 36 川辺 駿
MF 32 松本 泰志
MF 23 吉野 恭平
MF 18 柏 好文
FW 31 ティーラシン
FW 20 渡 大生

横浜FM

GK 21 飯倉 大樹
DF 13 金井 貢史
DF 22 中澤 佑二
DF 2 ミロシュ デゲネク
DF 24 山中 亮輔
MF 6 扇原 貴宏
MF 8 中町 公祐
MF 35 吉尾 海夏
FW 20 オリヴィエ ブマル
FW 7 ウーゴ ヴィエイラ
FW 25 ユン イルロク

良仔
竟然出丹尼爾

企鵝人又勝利11人

禾又先發

等睇犬飼又俾人犬咁撚

鳥栖

GK 20 権田 修一
DF 13 小林 祐三
DF 3 高橋 祐治
DF 5 キム ミンヒョク
DF 23 吉田 豊
MF 36 高橋 秀人
MF 6 福田 晃斗
MF 4 原川 力
FW 27 田川 亨介
FW 40 小野 裕二
FW 9 趙 東建

柏

GK 1 桐畑 和繁
DF 13 小池 龍太
DF 4 中谷 進之介
DF 22 パク ジョンス
DF 5 中山 雄太
MF 8 小泉 慶
MF 15 キム ボギョン
MF 39 亀川 諒史
FW 14 伊東 純也
FW 9 クリスティアーノ
FW 19 中川 寛斗

鳥栖唔出黑鳩既
柏 3個中堅會推邊個上防中

昌子剛傷好，唔敢出住啦
狀態又未必夠，又怕再傷

有泡菜仔夠啦

禾又請假

広島 啪啪啪
生痱滋 啪啪啦

我正選

鄧達爭少少搞掂

腳1-0豬比奧

唉 尹日錄一直都未踢出水準

G持廣島

豬欄派膠

紅狗1-0

1:1🌸

靚到
入國家隊未

我嗰球？

冇人睇

又入

兩球都係死球

Ｊ１通算５０得点を達成

前鋒

得罪大b

Molamola

同大B作對

仲要黑左廣島一球

新簽隻BMW好似幾好

Who

踢法好似黑洛賓

2隻翼都麻麻
尤其尹日錄,早段幾次背身拎波都漏
個人認為出溪太好d

垃圾紅狗未夠半場又係到縮

黑洛賓上腳好多 同埋無喀麥隆佬咁牛

柿谷生性啲
下半場入球嚟睇吓啦

你返埋鄉下

燈傷Niwa

今時今日仲有幾多人識我

鄧達12碼 1 -1
飯倉救到都入

牛棚1-1

要輸多幾場先炒大岩

石井都係亞冠出局先炒 當時聯賽ok
依加聯場唔ok 但應該都係睇埋亞冠16強

廣島出埋大舊佬 強攻我鳩波

閪鑽

仙台3-1
西村拓真好fit

往J2直跑

你入場果陣就炒

広島個右閘已經知尹既弱點
尹一背身擺波,右閘只需一下拍落去就甩
有d未夠班既感覺

広島

慘

屌你老味澳洲佬
成隊踢得咁高章 抵輸

我腎又入靚波

紅狗絕殺反cup

依季係咁

鏟傷人之後自己絕殺

兩隻泡狗輪流派膠先反cup到

收番依句得唔得

我愛大B

長崎同腳終於贏波

最尾果球 澳洲佬想撞開大隻佬
大隻佬跑太快撞唔撚到 比佢走甩就入波

丸橋祐介其實幾好，但始終入唔到國家隊

依季用高位逼搶去令對方減少控球
其實防守個到都尚何
但轉守為攻能力仲未夠
尤其係泡仔個邊,無突破,無停波 更無空間製造到比助攻力強既山中亮輔上
黑鳩好有傑志alex feel ,又係動作好生硬 控波成日控唔落地,永遠都挑下剔下咁

解決唔到兩翼能力不足既問題 今季護級為主,中遊都稱不上

上季助攻王
今季入埋波

中頭二太勁

山中真係好撚勁
但係澳洲佬一場膠幾獲
泡仔打幾場都唔係特別突出 不如用番溪太算

腳狗不如收番大隻佬自己用

都話左係完全移籍
係腳狗唔續佢

錯誤決定

係我唔好 成日掛住放假

唔好再辜負你個號碼

有機會比山中上先有得勁
唔知點解溪太咁唔受重用

迪仔終於上水
係咪比澳洲猛男吸乾左 所以唔上水？

唔係因為港隊終於有機會搵白頭佬教, 所以J到虛脫咩

我寧願你bin我去豬場

係傑志唔搵藤本淳吾做亞援呀

成日飛去東京食華dee妹

Bin你咩話 搵左普子未

笑撚死

広島就黎制霸關東

柏作客終於贏波

你恨唔到咁多

玩咁多日

吉b請我去

肥雞請哂

臭腳唔係有得嘟QR CODE咩

有

想請問下有無巴打去過櫻花個練習場？
想知係咪每日都有開放訓練？
想去見下傻勇同救國蛍

大b又燈

問迪仔

巴打請睇我遊記post
再講又俾人bin

轉頭睇
Thx巴打

鳩波都損手爛腳

一個自稱腳球迷
去睇櫻花練習,都唔去腳到
死敵喎
點樣唔bin你

又去牛棚 又去豬豬
又話普子正仆街又盛，又話豬欄有50人睇
但偏偏又著腳狗去睇三上
媽 我好亂呀

原來鳩波已經排14

紅狗都過左

2代司令塔

躝呀 躝返去呀

佢個樣真係好黑道 feel

好似人中系列其中一個Boss

我都醒唔起邊集

第3集最後Boss 峯義孝

躝啦

好正

鳥栖對柏
吹左球界外球有越位

做咩撚野，兵變？

講啲乜？

西野電擊上任

奧運隊監督森保一 , 會加入幫助西野朗做埋日本隊助教

Gamba endo 期待？？

Gamba endo對佢好期待姐

我估

幾日啦,唔洗咁突然

我以為調返轉

估咋

我都好期待白頭佬爆料
買定花生

今日呢個記招都係講啲門面嘢

白頭佬爆料先好睇

第1形態

第2形態

第3形態

第4形態

收到風聽晚完場後, 肥雞又會衝落場剷草

點會唔鏟

【負傷】
鹿島に痛手、山本脩斗が左膝後十字靭帯を損傷…約3〜4カ月離脱へ

菲利

白頭佬身邊消息人士話
「有人係背後搞搞震。」

利申：唔識日文

0 - クリスティアーノは、鳥栖戦でシュート数0本に終わった。これは2016年7月17日のFC東京戦以来のこと。またラストパス数も0本に終わり、1試合で1本もシュートに関与しなかったのは、2015年以降では初めてのことだった。休憩。

正 爆料大行動

不過你係北都集團高層

[SNSに見られる発言について]
日ごろより、浦和レッドダイヤモンズをサポートいただき、ありがとうございます。

ここ最近、TwitterなどのSNSで、選手のなりすましアカウントなどによる、特定選手に対する差別や誹謗中傷を行う看過できない発言が、日常的に見受けられるようになっています。

浦和レッズは、2014年に国際サッカー連盟(FIFA)総会の決議を尊重し「人種、肌の色、性別、言語、宗教、または出自などに関する差別的あるいは侮辱的な発言または行為を認めない」とする差別撲滅宣言をしており、上記のようなSNSなどの発言を容認することはできません。

ぜひ、みなさまにおかれましても、上記のような発言は許さず、私たちサッカーファミリーの力で差別を撲滅できるよう共に戦っていただければと思います。よろしくお願い申し上げます。

浦和レッドダイヤモンズ

球員踢得差都唔可以屌

手倉森誠

手倉森有傳會離任，傳做馬鹿監督

完全唔同左様

明知紅狗種族歧視有前科 都要去

全隊都抵俾人屌

呢個Twitter邊個開
個icon好熟

有無師兄會去睇恆大對櫻花？

廿年含大球迷

即日來回？

廣州太陽神年代已經支持緊

廣藥Fans